千祈唔好搞九龍塘

九龍塘點睇
多有錢人 外國人 大輿論
有又一城 有大學 有醫院 有時鐘 落腳點
地方中間 新界港島朋友都會更易去

最緊要係易散

pish

數漏咗老解軍營

九龍塘大站，有又一城，又有cityu

個體育館lum多次點算

所以要搵次去睇下D House

月台隻揪大會，鬥推對方落路軌

如果啲大陸人落完黎香港玩, 星期日諗住買堆水貨返屋企, 突然無地鐵咪好麻煩

冇幕門真係好易跌落去

係囉 真係好慘